《金魚日記》

Day1:
一夜爭吵後迎來週四的清晨，我請了一天的假。我決定外出到一個能令我平靜的地方分散注意力。

我來到一個池塘，水質很髒但竟有兩條小金魚在此生活，牠們沒有互相抱怨、沒有爭吵，互相扶持地活下去。

看著也讓人心煩。

我把一條金魚撈了起來，裝進水瓶中，帶回了家。

再次回家的途中遇到了鄰居陳伯，不知為何今天的陳伯特別多話。

Day2:
昨晚可累了，金魚四處逃跑害我一直要花心神盯著魚缸。

心情舒暢的我向公司出發了。

今天需要加班，下班時候我去買了一大袋魚糧。

回家的路上還跟剛下班的陳伯打招呼，我真是很有禮貌。

沒關係的，我沒有錯。

Day3:
金魚真的很不聽話！不肯食魚糧。

昨晚睡得不錯，戒掉了不看前女友ig是否在線的習慣。

不用擔心再被已讀不回了。

今天在回家前決定回一次池塘，帶一點金魚喜歡的髒水給牠。

另一條金魚的屍體在發臭，拍一張照片吧，嘻嘻。

明天要在公司過夜工作，今晚加多一點魚糧給牠吧。

Day4:
出門工作了～昨晚睡得真好。今天睡上寫不了日記了，明早補上吧。

電話一直響，吵死了。

Day5:
很擔心金魚的狀況，一天沒見了。在路上遇到正在上班的陳伯，辛苦你了，一大早就要上班，深夜先能回家。

金魚老實了很多，餓了四天終於願意食魚糧了。

看到屍體的照片牠看起來很傷心呢。

今天是放假的日子，在家渡過吧。

Day6:
陳伯來投訴我家嘈音害他不能入睡，我向他道歉但他看起來不太耐煩。

在公司老板一直質問我為什麼不回他的信息，我激動說了幾句狠話他就怕了。

果然暴力才能解決問題。

金魚很不乖，決定不餵牠了，讓牠餓幾天吧。

為什麼不懂我的心思呢。

Day7:
扔掉電話後上網的意慾減了不少，今天去做gym吧。

在健身室看了一會新聞。

看來，有點麻煩了，為什麼世人都不懂呢。

明晚要搬家了，金魚還在一直在吵，讓牠安靜一點吧。

Day9:
陳伯也終於安靜了，五十歲人就少管閒事吧。

搬家了～把心愛的金魚都搬了過來。

太不好搬運了，只好分開一件一件來了。

我會和你一起的，不用怕。

Day10:
昨晚一直和金魚待在一起，看來牠的臉色不太好，手腳冰冷。

不用擔心，我會保護你的。

脫光衣服跟金魚們待在一起，感受到我的溫暖嗎？

為什麼總是不知道我的好，跟蹤你，只是怕你受傷...只有跟蹤你窺望你，才能令我感到真正的平正、安心。

但是為什麼會被我看到那一幕呢。

Day11:
積蓄都花光了，還是你最好，還陪在我身邊。

嘻，你看起來真美。

我 很 愛 你 唷。

賓館內部會提供安全套，真的不錯呢，嘻嘻。

Day12:
飢餓感令我不能再入睡。還好，還有你。

是時候該到你付出了吧。

Day15:
女友答應跟我復合了，果然我的誠意終會打動到牠。看吧，我比那種男人好上幾多，嘻嘻。

要趕快在女友的ig貼文先行，還好剩下一根指頭，不然要解鎖不了呢。

嘻嘻，真甜蜜。

Day16:
真正意義上的完全結合了呢，你不能再從我手中逃走了。

一起下地獄吧。

嘻嘻